大家有無諗過超合作運動？

頭先同父母傾計 講起林鄭話自己係啊媽 不如試下用啊仔lur啊媽既方法 煩到佢仆街

而家政府唔肯俾我地遊行 要我地集會
我地不如就聽佢講 每個星期六去啲細既場玩 「按章集會」
例如去修頓球場 遮打花園 甚至元朗大球場

我假設有15萬人出黎 正常黎講 我地應該會企埋出馬路
但係如果我地唔好企出馬路 而係企係行人路呢
到時啲遊客馬路又過唔到 附近商舖又無得開 咪變相做到癱瘓既作用
然後走個陣15萬人一齊走 交通都塞爆你 何其震撼

而勇武既巴打就可以回下氣 一齊屌下狗

佢地又無得打鳩我地 谷住谷住

利申：奉公守法良好市民

光復香港 時代革命

一齊落公園做大媽操

佢都係由得你地企

我知道 只係可以做到癱瘓既作用

推，想前線唞吓回，咁消耗唔係辦法，要和理非換班呀！

我哋用合法方法ot死班政府工作人員，佢哋就有理由罷工